馬來西亞都變天，香港真係

做旁觀者

唉屌

香港仲講緊母語係乜

港豬有得投的時候六成都無

共匪同Najib 咁Frd, najib 倒台中共D 投資會唔會出事

唔會住，中國肯定扮野繼續做生意

DQ前好似都無 依家更加唔駛講

變咩天?

舊人VS舊舊人
咁叫變?

舊舊人 馬哈地·穆罕默德 92歲

舊人 安華 70歲

2008年7月，安華前助理賽夫報警指控安華，稱遭安華雞姦8次，最後一次事發是在2008年6月26日，在吉隆坡白沙羅一間公寓內被雞姦。8月，安華在吉隆坡大使路法庭被控肛交，他否認罪名，獲准以2萬令吉自行擔保，外出候審。

舊人 納吉·阿都·拉薩 64歲

自己人 選 自己人再 選 自己人 on 99